2月邊有14號架

成班都癡線

yes

真

聽日初十

過大海搵佢啦

你咁多女

都係你叻

may/june go taiwan find her

2月係無14同29架

唔係掛
真係好L遠喎

佢7月先返澳門

Real
好似4月無31號一樣

依家走左？

後日走
呢兩日佢執行李

冇女

送佢？

難d喎你

佢係澳門搭
應該唔送啦

試下約佢聽日過黎玩囉

問過啦 佢聽日要執野
佢7月黎香港

真係冇

唔掂喎

溝

2月我都係計農歷
聽日係初十

y

溝極都冇

Agger

叻

好似咩都做唔到咁

JJ

有咩要做

塵仔

一訓醒已經星期六

冇呀
I mean 好似想見都咁難咁

早晨呀
做咩唔開心呀

你係昏迷喎清

7-9月
12-2月
4月

都得

幾個月先見一次

好緊張 聽日可唔可以唔出街

long d係咁

唔可以

豬仔

都冇拍過
邊算long d

之前拍左8個月唔算咩

無呢一日架wo

網戀都算掛

清泉

今日生日 佢第一個同我講生日快樂

生日快樂

Me第2？

今日2月14號

yes ar

一冇用fb 成班fd就唔記得我生日

眼殘？
今日2月15呀

又老一年啦
祝你開開心心

一時唔記得啫
約下佢地出黎食飯囉

今日係1月45日

終於成年了

呢幾個月好忙
好多野都要5月先得閒做

建議清驗一驗腦先

咁就娿哿喇

成年？？？
你唔係廿尾咩

長命功夫長命做呀
慢慢做啦
記得多d休息呀

人話？

同5月35日一樣原理

廿尾咁老？

呢幾年冇點發展興趣

真毒留名

今日係2月14號情人節呀

2月13號第24小時

清邊度黎

鬼知你幾歲呀

你既興趣咪睇波囉

豬豬不毒

清傻左？

豬豬好叻
13號有48小時

廿尾應該有能力搬去台灣

其實好少睇 煲netflix好過睇波

真18？
咁後生咩

但你兩個名都係球員名黎喎

同佢講
你傻左個鼻呀
冇情人邊度快樂

is
啲人以為我20開頭

英文名好睇

唔知點解我覺得你近3字都tim
好老積咁

唔會啦
一定係中文靚d

why

有詩意既書面名好啲
口語名好柒

感覺囉
果d大魔法師咁

我個名咪靚囉
洗唔洗幫你改個

係咪好事黎

不了 dybala is good name

你話呢

辣殺名
改左佢啦

毒左

緊係，訓練有數

我用30小時制，依家應該係2月13號 25點47分

我之前畫左幅dybala畫掛左係牆上

攝太歲吉日

幫你吸毒

叻叻

清邊度人

肯定畫得唔好睇

油畫黎幾好睇

巧掛住佢

FaceTime佢啦

佢前日同我出街果陣話唔鐘意facetime
淨係會同老母facetime

另外佢話冇同其他人傾開電話
淨係同我傾

過大海搵佢囉

叫佢打俾你講聲生日快樂啦

最快真係要6月啦

凌晨佢講左lu

橙橙
算啦keep到contact就得架啦
除非佢識到男朋友

過多一排就傾復合啦

唔會既

係正式一齊

好淆

主人 情人節快樂啊

淆乜